香港邊到有得改機ps4 好似叫雙頻

86點改都係86

刷機

個賣家叫

推

改黎做咩

畀人入我帳課金

好似話大陸發明#

改完會唔會鎖機

唔會仲上到網 要加舊野入去

唔知